[突發]小心電話apps 讀取各種手機記錄

發現有啲apps 好陰濕 無啦啦有讀取健身記錄
例如呢個MxR

如未必要 可以del 左佢

又或者去設定 熄左佢

唔排除有其他apps 都係咁
如果各位巴打見到有其他apps 都係咁 麻煩post 一post 上來

可能會有其他apps 會讀取即時位置 等等的個人資料
大家都留意一下

依家D apps 真係好陰濕

請大家保障個人私隱

推